大陸人連麼士公園都唔放過

頭先有團大陸團問公園點去

竹園撚？

香港深度遊，下次游去你屋企

去完黃大仙廟就去行公園

樂富撚

IP都唔使check